PS4 新手，我問你答

新入手ps4
睇緊有咩game 好入手

以前psp 玩過隻賽車game 好真實，但唔記得咩名想搵番
隻賽車game 嘅真實主要係講部車機能方面
Eg行山路過灣撞到山邊啲石，個轆有機會歪左，直接影響部車轉向同速度，隔離重會有個圖示部車有咩位損壞左（無事就白色，損壞左就紅色，分損壞程度變色） 如果真係壞左，每個圈完左可以番入維修區修理，修理完就繼續比賽咁

Sorry 199999 但真係想搵番，或者類似嘅game ,可能都係情意結黎

另外想集思廣益下有無以前機場管理員嘅ps4 game
另一個情意結，那些年唔捨得玩住嘅那霸機場

Tplink不了 ，咩router 好用，買黎連機

鍾意玩探索同埋駕駛既話
可以試下no man sky

鍾意射擊可以玩 divison

睇左個trailer , no man sky 不了
多謝你答我

Division 啲任重覆性會唔會好高

Division VS Battle filed VS Rainbow six
點揀
計佢地嘅耐玩程度
另外計如果單機玩嘅任務會唔會好快爆機

多謝巴打答我

Division好好玩呀！ 而家日日都好多人玩

未買到穩定router
成日都斷線我想死

單機任可以玩幾耐

係咪要買ps plus 先可以online 玩？

巴打

no man's sky都唔岩玩
睇黎PS4冇野適合你

咁都講得出

係 買左plus先可以online玩 router買隻ac應該都ok

No man sky 啲畫面我個人唔係好接受到
對住呢啲地方玩探索我諗我分分鐘會頭暈
可能某啲第一身嘅game 我會容易玩到唔舒服

姐係Killzone 會暈
但玩horizon 覺得ok ，探索得黎好舒服

Fifa 點計呢又
未買plus ,但係琴晚連到機玩1on1 , 雖然未夠半場就斷左線

Fifa15最好玩

認真 睇trailer先應該買wo

Fifa 2k 年年都update ,唔買新好似講唔過

mafia3 for honor ghost recon

no man's sky係垃圾

Mafia 3 認同丫

人中之龍 必玩

No man sky係基本野 朋友問你有冇 你答無會好柒

Persona 5

龍虎門

我覺得fifa 2k division ff 基本啲

Battle filed

VS.

Call of duty

揀邊隻

有DIVISION又使乜買呢三隻

應該隻車game係Gran Turismo

背景唔同，bf 同 cod 個軍事味濃好多，時代設定又有分別嘅

我知我係麻9煩

刺客信條 unity 啦

可能真係Gran Turismo
搵緊啲fail嘅game play , youtube 個個都車神咁

感謝巴打

刺客信條
教條？

有性趣wo
我好少睇呢類中世紀時代game , 呢隻有性趣
感謝巴打

可惜ps4冇

刺客建議玩2代+兄弟會+啟示錄

咁仆街

因為GT6出咗喺PS3

遲早會出埋ps4

岩啊 之後個幾代可以無視，
肉碧game基本上可以黑名單

近期都係仁王同horizon二選一

可能要等7先有

我會玩埋black flag，劇情垃圾bugs又多，但勝在世界觀吸引，之後嗰啲狗也不屌

我由第一代開始玩
BlackFlag地圖係好大，都好多地方可以探險
不過船戰

仁王 頂唔緊
Horizon 玩緊，掂

玩住uncharted remastered 合集先啦
1-3 夠玩幾個月

儲定錢，買埋full set , 第時可能有埋vr

no man's sky

用lan線啦，就算你部router幾強都會突然斷